愈睇誇世代 愈鐘意李佳芯

佢琴晚同陳豪講果句Thank you 真係好可愛
btw套野好撚好笑

真係好鐘意佢

ali

女朋友既榜樣